如果有層新樓（屋苑）會唔會比較易溝女

嘉熙一房

嘉熙呢d垃圾都拎出黎
至少都起碼對面天賦/逸瓏灣先啦

其實嘉熙都唔重要，重點喺一房，地方夠你用定條女用

柏傲灣海景一房

爆房

康城1房

.

有公屋已經易溝 (非父母同住)
當然啲女質素會無咁高

有舊同學一18歲就申請，兩兄弟
不過其實得佢自己住，阿哥照住父母度

依家做政府工個個月兩皮
交租交三千，不知幾爽

有架靚車會快d